文書機應該出邊部

仆你個街exam period電腦先黎差唔到電
已經要有心理準備換機
但我完全用慣windows shortcut key
打速成排位
同埋要用onedrive sync
咁我應該stick to windows定買mba好

windows
macbook air

MacBook Pro

去黃金砌返部文書機

mba m1: 全部都係垃圾

巴打用緊？定想屌mba only?
網啲片講到又快又低溫又耐
仲諗緊等新學年edu offer買

Apple翻新機

整返好嚿電

MacBook Air

Windows 啦
你轉 Mac，咁你用唔用 Office 先
M1 Bootcamp Windows 唔知有無啲乜怪野出
考試就唔好攪咁多野

識玩一定出 surface pro arm

Lenovo:我係話在座咁多位都係垃圾

玩自己

習慣咗用 windows ?

咁連登應該打死都推你用 Mac 唔使諗

I3 10100

mac有ms office架wor

MacBook Air
打速成可以裝返個openvanilla 排位同windows一樣

仲衰撚過m1 mac
唔明點解會水人買垃圾

佢要過個 windows license 落去 Mac
唔知得唔得，唔得就要買

文書機都砌？

office 365的話係通用

是但啦
買完唔好話俾連登仔知
唔係就會無啦啦負皮

樓豬係學生，有免費office 365用

依家部MacBook air 勁過好多電腦

用緊Mac Mini M1真係又快又順又低溫喎
macOS真正顛覆桌面電腦歷史變革. 好期待佢盡快出高性能版本比iMac
暫時用得兩日要用耐啲先體驗到例如上網開一兩百個分頁對效能因為有乜嘢影響，office 都有不過好小開，多數用iWork ...我多數開Apple Music Apple News+睇新聞, 過兩日買埋隻baldur’s gate 3試吓
喺呢度班傻閪大部份用開Microsoft fans嚟根本同佢地冇關係，順手踩兩腳姐

樓就係用緊Lxxxxx